<resources>
    <string name="app_name">PrettyPets</string>
    <string name="title">PrettyPets</string>
    <string name="open_menu">Secciones</string>
    <string name="close_menu">Menu cerrado</string>
    <string name="user">Username</string>
    <string name="pass">Password</string>
    <string name="btnLogin">Login</string>
    <string name="btnRegister">Registrate</string>
    <string name="t_gender">Género</string>
    <string name="hintContact">Número de contacto</string>
    <string name="h_age">Edad</string>
    <string name="h_pass">Contraseña</string>
    <string name="h_user">Username</string>
    <string name="h_name">Nombre y Apellidos</string>
    <string name="titleRegMascota">Registro de mascota</string>
    <string name="petName">Nombre</string>
    <string name="petAge">Edad</string>
    <string name="petType">Tipo</string>
    <string name="Doggo">Perro</string>
    <string name="Catte">Gato</string>
    <string name="male">Macho</string>
    <string name="female">Hembra</string>
    <string name="petSex">Sexo</string>
    <string name="finishHim">Finalizar</string>
    <string name="petRace">Raza</string>
    <string name="bitacora">Bitácora</string>
    <string name="textBitacora">Tus mascotas deben estar debidamente vacunadas y desparasitadas, para esto, te recomendamos las siguientes fechas, y así tengas en cuenta a tu peludito en sus cuidados ¡Una mascota sana es una mascota feliz!</string>
    <string name="textnotfound">No encontrado</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="appliedto">Aplicado a</string>
    <string name="doctor">Doctor</string>
    <string name="vaccine">Vacuna</string>
    <string name="vacdate">Fecha</string>
    <string name="titleCarnet">Carnet de vacunación</string>
    <string name="menu_info">Información</string>
    <string name="menu_vacunas">Vacunas</string>
    <string name="menu_aboutgatos">Sobre gatos</string>
    <string name="menu_aboutperros">Sobre perros</string>
    <string name="vacunasextuple">Vacuna séxtuple u óctuple</string>
    <string name="doggosvacunas">Vacunas para los perros</string>
    <string name="sextupleinfo">La vacuna séxtuple u óctuple, es fundamental durante los primeros meses de vida del cachorro. La séxtuple, previene las siguientes enfermedades: Moquillo, Hepatitis, Adenovirosis, Parainfluenza, Parvovirosis y Leptospirosis; la óctuple previene las mismas más el Cornovirus y la llamada tos de las perreras. Se puede poner cualquiera de las dos, según indique el veterinario.</string>
    <string name="antirrabicatitle">Vacuna antirrábica</string>
    <string name="vacuna_triple_felina">Vacuna Triple Felina</string>
    <string name="vacunas_para_los_gatos">Vacunas para los gatos</string>
    <string name="infoantirrabica">Es una vacuna que es común para ambas especies.Es obligatoria por ley desde los dos meses y cada un año. La rabia es una enfermedad mortal, que ataca a animales y humanos, siendo fundamental la vacunación para prevenirla.</string>
    <string name="infotriplefelina">La vacuna triple felina, previene la Rinotraquetis Viral, el Calcivirus Felino y la Panleucopenia. Es crucial para la salud y vida del gato, ya que enfermedades como la Panleucopenia atacan los glóbulos blancos del gato y pueden acabar con su vida.</string>
    <string name="antirrabicagatos">Vacuna antirrábica</string>
    <string name="inforabiagatos">Es una vacuna que es común para ambas especies. Es obligatoria por ley desde los dos meses y cada un año. La rabia es una enfermedad mortal, que ataca a animales y humanos, siendo fundamental la vacunación para prevenirla.</string>
    <string name="vacunaleucemia">Vacuna contra la leucemia felina</string>
    <string name="infoleucemia">Sólo deben vacunarse los gatos que no tienen el virus de la leucemia felina, lo que se puede saber fácilmente mediante una prueba. Es importante realizarla lo antes posible, porque este virus puede desencadenar en cáncer y es altamente peligroso. Por otro lado, hay controversia en torno a esta vacuna, por los importantes efectos secundarios que puede provocar. Por eso se recomienda que, los gatos que no tienen peligro de contagiarse (gatos que no salgan nunca a exteriores ni tengan contacto con gatos desconocidos) no se vacunen. En caso de hacerlo, las primeras dos dosis se deben acordar con un veterinario, durante los primeros seis meses de vida y luego pasa a ser una vacuna anual, que se puede aplicar junto con la triple y antirrábica.</string>
    <string name="desparasitacionesTitle">Desparasitaciones</string>
    <string name="weight">Peso</string>
    <string name="product">Producto</string>
    <string name="receiverpet">Mascota</string>
    <string name="details">Detalles...</string>
    <string name="titleVets">Lista de veterinarios</string>
</resources>
